有冇寬頻sales!?想搵上網plan

岩岩搬左新地方 想搵上網plan
想光纖入屋 1000mb 有冇 巴打介紹

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

有優惠！